辛灝年老師又為我地打氣

段片太長，有時間先睇哂佢
重點:
1. 建議香港人建立自己既民選議會
2. 唔需要高呼港獨，香港人要做既係連結台灣同真民主中國人，民主統一中國 (打果D話共產黨倒台就會分裂既藍絲塊面)
3. 奪民權，走反共路線

可能大家未必完全認同佢講既民主統一路線，但如果可以爭取到一D唔認同分裂中國既人既支持，絕對係一件好事。大家唔係咁憎中國，只係憎共產黨，如果成個中國都好似而家既香港咁時代革命，相信大家唔好嫌棄。雖然我覺得大家講港獨無可厚非，因為大家都覺得顧掂自己先啦，獨立到先再幫中國手。但其實唔講分裂同港獨真係會令好多藍絲大中華膠支持。民主統一可能係一條出路，光復香港，時代革命，民主統一全中國。

利申: 我唔係專家，如果覺得辛老師係左膠，有用就聽無用就放低佢。

1

2

3

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：